揀近屋企人既地方住

乜咁大仇口呀？通常分開住已經無咩問題喇喎

真係老虎蟹都唔好俾
話壞左鎖 換過把